[曼區][推到完場] 曼聯 vs 利物浦

Kick Off: 24/2 10:05pm

LM 等ACE Link

樓主綠帽

你係狗！

今獌屌脷

咁早開

早d開都好 唔使畀bot狗搶

留名怨婦爆閘

洗乜打曼區呀綠帽狗

今晚豬硬

有邊個唔識綠帽狗

Sob

lm

你給我滾！

我曼456

係咪冇馬迪同馬仔

49000

今晚無碼

無馬達馬迪馬仔

豬左8成

我要睇雙紅會呀
同事射波 要頂更 無得睇

我願用我既Ot之魂 換取利記勝利

咩工要頂更咁慘
比我一定話唔得閒

G持

胸姐stand by

對唔住 睇錯post名 抱歉

家下streams D link死晒嘅喂

炒尻垃圾痢

係時候報返贏妓同軌之恩

我曼今晚贏波係100%嘅事

呢到即討係人都入得

空姐

我

射波睇波啦青
雙紅會得2次 返工日日都有得返

LM

求直播 link/apps

Lm

俄佬要唔要?
未咁快喇

妹廸係未無得出

有得用手機睇到就ok thx bro

馬同美斯出得未

睇唔睇到頭兩個字？

30頁都推唔到

曼聯貴為奪得最多英超嘅球隊，會輸比冇英超嘅湊莉久？講笑都搵樣好笑啲
成日話紅軍紅軍 我心諗：乜撚野紅軍 英超代表紅色嘅從來只有王者曼 紅魔鬼紅魔鬼 乜撚野紅軍 講出嚟都笑大人個口

英超第一龍門 迪基亞 英超第一左閘 梳爾 英超第一中堅 白lin 細緊 英超第一右閘羊格 英超第一中場 普巴 致命靴里拉 連加特 英超第一鋒線 盧卡古 福星 利記殺手山齊士

Ok綠帽仔

佢唔係人

有無手機link?

冇人推？
馬迪傷鳩左出麥湯

mola mola

又要輸了

加油

輸了輸了

妹迪係傷定點

有LKK同mata
豬硬

Goal未

我用DESKTOP 你10點試下WORK 唔WORK

上哂潛艇啦

搵人一嘢鏟走Salah

LKK都印

買撚左客勝未，快Ｄ趕上車

麥湯 好高危...

今次弊家nail

仆街冇三件打碌撚

仆街買咗主勝 mola mola

曼迷今晚既藍圖，
重注客勝>上定潛艇>曼聯豬波>有錢即上樓

仆街冇左幾件主力點打

麥湯

呢個先岩 你試下

THANKS BRO

唔敢睇

臨時曼迷lm

似4312

gummm！！！

麥湯成名日

可能係4222, 出mctom 可能hehe 要長期睇住佢

同上場一樣
前場迫搶

United

食粥食飯睇今場

養兵千日 用在一時

一定瘋狂失位

今場殘陣

黑奴瘋狂失控球權跟住俾👍🏿👍🏿

We've got sanchez paul pogba and fred

做輸波罪人都算係成名既

笑撚死 普巴入利

普巴

砌佢老味

笑到仆街 普巴

沙拉 變 普巴

圖呢

普巴轉左會 仲要著11

有內奸

笑撚死

費查

我都呆一呆

西班牙孖寶睇你兩個

楊做乜撚

On99

一開波就派膠

正，一嚟已經要平安鐘

羊真係越來越廢開始回塘

羊做乜鳩

33歲啦
仲想點

楊

咩事有罰球

好彩唔使失

dllm 躝啦 撚羊

閘位真係

唉

球證老母

好簡單 想佢唔派膠唔走漏

羊回傳差 DDG用咗手

嚇撚死

平安鐘

YOU SCOUSE BASTARDS

人在日本睇唔到nowe
Soccersteam69死左
有無人有link

開緊電腦 有無電話link睇住先

Superstreams

麻煩咁多位

仆街垃圾又係等波到唔得位

屌你樓上報假分

廢奴

章魚直播 聽有線廢物大頭

好似仲快過now

有冇link

好驚

360

lkk走位la

靴仔真係好撚正

比沙拿撚到

楊格派完膠未

福

拉車出黎攪笑

楊連幾腳都猜唔到

即討有7頁

蘇蛇著西裝

渣古有邊腳係好波？...

曼嘅右閘位好難踢

踢緊乜

馬達下下要控定拖落隻左腳度

咁都唔比

一早俾啦馬達

一一

Mata要一過三

曼 sure win

蘇蛇著老西
有暗示

俾馬貼咁樣殺入去

冇個頂到matic個位

呢個馬貼定係美欺嚟

渣古頂到

跪求live link

傷撚曬啦屌

福仔好似唔掂

hehe 都唔掂

傷鳩哂......打碌撚

咁快傷靴仔，898

仆。。街。。了

福係咪傷左

Hehe傷埋

Diu 傷hehe

唉 傷哂

打撚咩

靴都傷埋

Molamola

一分還神區

mata又黎？

R10玩完

屌你，踢波定踢人

又換多個

要傷幾多件

又要換

傷撚哂

福進攻角球stay back都扭
唔輸反擊都算好彩

又傷

馬達都唔掂

痴線

芧到

so c

又換

想1扭3美欺都未必得啦

d體能廢到 紏左咁耐都傷

廿三分鐘傷兩件

半場換晒

So b 變so狗啦

點踢

西班牙幫

Byebye 西牙幫
青訓咁勁唔驚啦

btw馬達1on1都守贏撒拉

馬達都傷埋

青訓

屌你文尼咁都唔foul

痢狗真係仆街死啦

馬達

咁快換走2個

呢場睇到曼聯青訓有幾多斤兩

福仔頂住呀

廿分鐘就換兩件

猁狗死全家

成日覺得自己係球王，咩撚野位都扭

U can’t anything with the kids
今晚睇青訓水準

最有火果個傷埋點踢

cls

MMA

茅撚到

文尼不死人

打MMA 但最有火果位傷出左唔夠打

費明奴傷，呢場波真係痴撚線

傷撚哂😂

IN 青訓 WE TRUST!

今年利有英總照

屌你個撚羊冇腳好波

痴撚線茅撚到 打人定踢波

和都收貨

2隊都踢得好差

屌你，球證收錢呀

死痢狗，人換佢又換

屌，利區嗰邊開到第3個po,cls

打和OK

班垃圾猁狗靜係識屌人嘛

踢緊咩

軒狗

利真係MMA 矛過熱狗

悶到呢...

預左啦
而家係少左成條骨幹

球證收撚晒錢

和你個閪 至少贏2粒

和波機會大

lin 睇黎係夾硬上, 見佢頭先行行下摸自己hamstring

無咁h21同m10

俾人打到咁好驚再傷多件，唔係好想見到山齊士出嚟

利矛到咁都唔吹 我曼一點波就吹咩事

p15 踢緊乜鳩?

死猁狗dllm

Lkk終於做個好戲

西波一場
對面都好似唔想入波咁

屌=。=

屌你老母奧利華冚家鏟

屌 又傷

即射唔射

朗隊就吱入左...

差d

頂你個肺連加特

傷埋

咁嘅陣，和到偷笑......

真係傷撚哂

Lin傷埋

差臨門一腳

FUCK

屌真係發生

猁區完全無人講球證執法

仆街囉

又傷
跟住就山出場

屌你老母

屌 又山齊士

連仔

lin好慘

利物浦黎?

屌 出山齊

收爹啦屌你老母丹尼爾淨係識鳩噏

再傷多件唔駛踢

下半場洗唔洗揸住支拐杖踢

山神生性啦

山狗今次無得喱喺後備席偷笑

班冚家剷點敢講呀

半場換哂3個仲點踢

屌你山神

渣古俾波真係好有小白feel

係咪迫宮

睇緊啲咩 係咪踢緊波

強雄利：上半場都打到半死啦 下半場仲打咩呀? 收皮啦

山可唔可以生性一場

DLLM 痢真係好撚茅

今日我地鬥換人

好彩今晚冇落吧睇，唔係就激氣兼哂錢

mo la mola dllm 靴仔 馬達 連仔 臭閪猁

你換一個我換三個呀

半場傷鳩晒
仆街啦手，垃圾猁

球證贏

屌你老母，下次同猁狗踢記得帶醫療卡呀

利記好撚狗。屌

我就算唔係曼聯fans都要幫手屌埋一份

連加特真係好on9 踢廿分鐘咋

山7 要生性呀

唔知我仲頂唔頂住呢

福仔頂撚住呀
be a man

想既咩？

福仔希望頂到

利物浦 屌你老母

利=魔鬼隊
曼聯少林足球隊

半場換晒三個

diu

本身都有傷

下半場冇眼睇 仲慘過psg嗰場

山神

死啦
咁早咁多十字會唔會影響蘇b坐正架

LKK連羅白臣都食唔撚住 笑死

山狗+山齊士=冠軍

換隻山狗上黎 今次GG

渣古呢下當收貨

傷哂佢

半場未到換左三個

再傷就玩撚完

整傷埋人地?

對面都差唔多啦 放心

好波渣古

dllm大大份宅落去嘛

渣古好嘢

渣古嘅重量終於有用

渣古間接整傷完lin 又整傷件

應該一早咁踢, 放LKk 去對方既閘位屈身位

渣古嘅作用：
入波
責傷人

岩岩傳比連加特果都收貨 雖然害撚左連加特

攬炒lor屌你老母
軒狗 米拿呢D垃圾死全家啦

我愛拉莫斯 利狗班仆街

渣古，山神比心機呀

個下佢中場拎位轉身都已經靚

笑撚死
下半場往死裡踢

lin仔應該隨時都唔得
唔怪得渣古

攬炒
殺猁狗

全能到仆街準備出場

斬多幾野燒味比渣古

LKK 未俾果球波之前lin已經摸緊自己hamstring

好驚下半場

山神個腳波笑左出聲

第一下諗起蘇聯佬

Shaw今日踢得唔錯

山齊士真係要放

對面嘢嘢都從後面鏟落嚟架喎

唔打啦唔打啦，下半場宣布投降，最多計輸0:3

梳爾守到沙拿一棟都冇

上半場已經換3個 大獲啦今次

喺咪完啦？

痴撚線 傷三件

唔應該換LINGARD啦屌
格硬出

如果佢再減埋啲鬼鼠肥肉就FIT

麥湯都幫唔少

山神明顯同普巴唔岩 普巴咁大空位都唔比

猁球球都衝埋去掃後腳點解可以唔吹？球證食左屎呀？

逼和利等佢地失分吧

真係踢波嘅其實有幾多分鐘

渣古仲踢得舒服過左真奴,又set好局害自己人
山神全能到仆街,傳埋個波比對面

猁要搞點我地牌唔洗拎張就得，下下福一拎波撞一撞都有機會傷

對面神軒同米拿下下踢腳
褔仔同普巴一拎波就foul

On99 下下kick 腳都冇牌

今季過足數啦

山齊士一箭定江山

就好

有冇邊條LINK係順岩岩歸家

福仔

屌你，楊格訓醒未

羊

山好搏

Shaw堅唔錯

嗰嗰都好唔冷靜，喺咁off side喎

PK，瞓咗喺度都仲要加多腳

羊好慘比人踢屎忽

狗撚到 仲整多腳落羊到

LKK以後踢右翼算啦

分唔到雲迪積克同細緊

山神依下正

拉舒福特條傻狗好鍾意一把握唔到機會就扮整親/扭親然後跳下跳下咁

山今日狀態唔差

食撚屎啦你

真係似不和
咁都唔傳

梳

渣古打翼出球
睇唔慣

楊格真係好撚廢

又好似守得唔錯⋯

羊真係老啦

華西去左邊？

屌你渣古

垃圾

Ching 講緊邊個

其實好似係嗰嗰都唔想傳俾山

Lkk真係廢撚到

幾條垃圾係右邊交腳波都交唔到

普巴 山齊士

羊真係踢得最差

其他人真係屌唔落

得普巴同福仔搏老命

山狗下年好走啦
屌你老母

上半場開波3分鐘個球醫院波真係。。

扑巴岩岩屌仆街

希望再有雀屎打救

D 55波成日都吹

條短褲過膝頭

咁撚樣都吹

默契和波

我地比人扯跌又唔吹
人地hi一hi就係咁吹

沙🐔利係咪真係咁矮，d波衫 s碼都咁大？

山齊士其實好博

今場波好多呢球證收撚左錢

個球證痴撚左線啦

猁狗真係好賤

驚住冇左50萬周薪

越小小，屌

dllm！越位

妹今日爭啲

Shaw mark到沙拿死晒

Lkk慢到

米拿食屎啦 陰濕狗

全隊都有金身

好撚勁

渣古想bam埋去？

死Nigga要bam就bam啦

1分收貨

痴線，對面一跌就吹

屌，又差d